# Aplicatie software integrata intr-un mediu bootabil pentru suprascrierea mediilor de stocare de tip hard-disk #

### Repository for bachelor project ###

### Set-up ###

1. Clone repository
```
$ git clone git@bitbucket.org:DanAvram/licenta2018.git
$ cd licenta2018
```
### Utils ###

https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1b897V_fZW3nmAZNkwgYtVRkSHliMUY60
